天橋撚既自白

其實都係想衝唔敢衝 幫你地聲援 幫你地指路
兄弟爬山 做嘜下下要屌柒我地

吹咩，我要屌你呀，言論自由！

屌我地不如屌連衛兵啦

連衛兵唔屌得，一屌就批鬥

係天橋咪又係食煙
你地比人屌係你地你地係天橋好似開嘉年華 又影尻義士 唔通唔屌咩

唔係咁易理解到前線所承受既壓力同憤怒 因為真係戰場黎 以前講緊比人拉 要比人告暴動 依家講緊既係分分鐘會死
我明白每個人有佢自己考慮 但出到黎就係要知道同承受個後果 我尊重所有人既睇法
就算怕比人射 怕比人拉好
都可以盡自己所能 例如去救護站stand by 或者馬上去一啲可以救到其他人既地方 做到咩野就咩野
下面開打左 就唔好剩係得個睇字 諗下天橋上面有咩可以做到 影響到下面局勢啦

兄弟爬山，各自努力。
每人有自己支持方法，但記住係努力。
你唔會剩係溫咗兩頁書去考試然後話自己努力過掛

你地前線無人食煙咩

其實佢地已經有幫手指揮 唉
好灰 除左up ig宣傳都唔知典做

已經盡最大努力宣傳同指路

講問心無愧唧，如果你覺得已經係自己嘅能力範圍內盡一切努力，咁無須要理人點睇。
而能力範圍內係指你底線以上，當衝係你底線，我相信除咗宣傳指路，你仲有好多野可以做到。
又，即使講宣傳，除咗網上宣傳同airdrop大法，你有無貼街招，有無派過傳單先？
危急存亡之際，講緊真係努力喎兄弟

不分化 不篤灰 不割席

分裂燃全面入場，兄弟睇路！